蘇寧清死貨 - Sony XA $988, Xperia XA Ultra $1498

Sony XA $988

Xperia XA Ultra $1498

呢兩件垃圾，送都唔想用

加密啦屌

Mtk送都唔要

唔講以為去撚左taobao，癡撚線so0

XA邊度賣$988?

搵大陸狗整
個網成日冇殘體字